[A/I] Chain Chronicle[43] 有錢多好

Yes

扶清保佑禾有得去日本interview就一齊行啦

Chain Chronicle 高登日服區

係到賣野、曬命者準備單機

新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&amp;amp;amp;amp;amp;amp;amp;amp;amp;A) -
台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -
中文WIKIA(UPDATE慢) -
第二部新增成就任務說明列表 -
限時特典code網 -

【CC3角色有幾好J？】我直接用例子答你。

講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】

qooapp -
AN及IOS紀錄可以互通 問官方拎番ac
其他常見問題請至
1001 Template:

未有錢

加上老母資助的豪宅一層

見到個窮同學去追笠奶

終於打到10萬傷

愛肝

真毒又冇喜好真係好慘

真毒好難無喜好

冇

系

你唔係真毒

我唔係真毒咁你老豆都變鬼佬

書又讀唔成 好撚廢

肚子餓了

急不及待好想玩玩

iktf futa

收皮啦mk

和國中女玩「火車便當」！男模仿A片嘿咻 她媽開門崩潰

撐

最憎人玩食物 一定要報警拉佢

乜水黎
我係咪又miss 左d 花生

肚子餓了d friend

エラー音がうるさいから君を殺しちゃおうと思って銃を向けた
でも僕にはそれができなかった
僕は君に恋をしてしまったのかな

真毒

熱門post條友好慘 留個電話畀人就畀人貼上網起底

睇人仆街一向係登仔興趣
乜登都係

正常啦

2B好索

我連 肚子餓了 都唔識
似乎miss 左好撚多野

我9s 55

恭喜

死魚

扶他終於開到post(笑)

K島d 人見到黑a造型都玻璃心 笑死

條友好耐啦
佢依家做緊咩
讀緊大學定ceo?

小白臉

收皮啦 係咁搶post

會唔會太勁

我諗起猿狌

痴撚線

黏土乾左會唔會變形

FBI

啲貓好蠱惑架

耳珠生左粒暗瘡好撚痛

一野擠落去

扶他大大

one lap big big

傳說V2

lap jai

理想與現實

日本又開左果間墨西哥快餐店

lap see

刑天今日撚左澤唔知乜春未

幾百粒椰菜鍊到手軟

有冇人睇左動畫?

傳弓2.0

東方日報A1：食安懶理 受污染魚生通街賣

未
準備睇
係咪last 1集?

而家套日劇 Quartet 幾特別

ok

好想去日本做狗

第一次抽弓手 應該抽開拓者定第三部湖都先好

係

呢套漫畫做乜鳩

想係日本開餐廳睇日本妹做狗

朴狗

又開始頭痛

富者愈富

每日30鑽好似好爽
但$30都課唔到

yes
you rich

冇啦 而家支付寶煩到死
唔係我都課左

乜呀屌
朴狗你唔係ios ga咩
轉ac返香港咪得

網民發起聯署 促大律師公會、律師會 處分梁美芬、容海恩、何君堯

請我做狗

屌你老母

好

狗公

咁快割蓆

梁美芬參加黑警大會由支持者變觀察者

老鴨最近點

點解智障女神唔著底褲
其他人都對佢無性慾

費事又開多個ios ac
咁鬼多ios ac
記唔到

你會唔會對匡智個D有性慾

韓狗個腦係細d

轉左csl

冒險者真係知佢係匡智?

佢果個時間唔可以露底丫嘛 唔係咩

佢地好似有著架 佢地都驚steal

個包好似幾好食咁

印度包係幾好食

日文有冇拉絲依個term

智障女神根本係肉便器黎
成日表演比d阿叔睇

breadtalk依個好好食

subarashii

。
naan你搵件印度餐廳食好食好多
又唔貴

唔想阻住人做生意

真男人荒波進

有圖！力威健身學員聞袋底竟扯旗！

見到hktv tyrells薯片 20蚊包好想買。

做乜9

tyrrells呀

賣肉

唔識字唔係第一日

冇sweet chili又冇salt and vinegar
唔撚買
一陣落去買kettle算

又串

幾靚女

係屋企彈吉他會唔會有人同我合奏

睇得多公司d model有d審美疲勞

系 扶他日日都審

覺唔覺得「辣」係完全破壞左個食物

今次撐神父

麻婆豆腐

我屋企整麻婆豆腐唔辣

食到豆腐既鮮味

你地d味覺破壞哂 唔會明

Anne
自稱「偽現充」，喜歡旅遊出走但又最享受宅在房間的日子 自細喜愛日本潮流文化 動漫日劇日影J-Pop日系時裝 多多指教

。。。。

其實味蕾死左識生翻

即係點

59g

d神經習慣左辣

渣ga

我中醫唔識神經呢d

你一定係譚仔加1蚊加辣既傻仔

前日去左銅鑼灣試另外一間沾麵tetsu
覺得不錯

之後去中環試埋近來好紅ge周見

禾刀唔食tam
自己煮

現充

我系劍sum

死mk成日出街 痴線架

我都好想出街

講起又想食譚 聽日食先

咁凍出街

潭幾時出土匪機翼吐餐

有幾凍

淨米雞翼

淨米貴左好撚多 搞到我唔想叫

弓手 無乜分別一樣咁唔抽得

好想食土豪雞翼 但係淨米3隻雞都3x

駁唔到
弓隊真係

(>'-')>

Kettle maple syrup & beacon
Btw AEON平過百佳惠康好多

葉劉：連我都入唔到閘證明831決定有缺憾

好硬成日介親

紅左ccv 老母 等果邊執7 拎收皮特典

759間唔中會有

老豆好返未？

btw火埃 aeon有don兵衛烏冬賣
一碗11蚊好撚抵

759有 幾錢？

入貨先

最平買過好似13-15 唔肯定好耐冇買

門脇又生 一定晚晚用伊莉亞把聲叫床 叫佢老公射哂入去

仲有14個鐘就要返工

今年頸巾都冇機會用

用過一次

無野啦 識賭馬

你大隻

平成半

到底讀唔讀u好 讀完27 年尾28

好想屌伊莉亞

想屌佐倉 好淫

結果咩事？

日本讀

我要佢姊妹真札得了

yes

覺得真扎個人有d假

希望馬體會今晚可以加油

我覺得讀書冇話遲 前提你冇屋企壓力

真扎好正

讀囉
搵工應該有用架？

美遊

但係27 28喇wo

check 完無事
係醫院困左佢幾日出來就慢慢正常番

佐倉大波波

我今年都25
覺得自己是0

要屌一定係屌同志同佐倉

冇關係架
定你驚年紀大冇記性？

驚好大分別

靚女係咁

佢配好多h game架

發覺long ching都幾有taste

覺得同志冇乜野 但係水素水單野真係覺得真扎有d痴線

我已經唔記得邊個飲

讀到變叔叔

long ching
岩岩試左
隻game唔可以好似日本game咁轉地區課

唔會唔得ga wo
巴哈都有人做到
定係你智商仲低過baha jai

隻nier好似幾正咁

of7c

可惜我唔識玩依d game

唔怕遲

唔得 我真係好廢

我一緊張就手震 玩依d又好緊張

你唔緊張 個手制都會震
結果震到趺手制
利申:趺壞左朋友一個手制

原來係咁賺錢

力威健身

要由ddd玩起

但扶清諗住學完日文再讀

點直屌 已經用外語黎考

學未

自己屌緊 去到再屌一年

勁

但u唔係英文教咩 唔識日文都得

-.-

搞笑?

=.=

溝女唔洗學日文牙

有預感我要係香港睇扶清過日本食女

on9你識英文又有degree根本打橫行

香港中學畢業=日本英文專業

我英文小學程度

去到搵女同學教

囡囡唔怕涷，堅持展現身材

原來要打上apple解
好on9

哇屌

正

你真識食

仲有兩日就3月 仲有4百幾蚊係身 好似可以食豪兩日

扶清一個月可以存幾錢

加辣

1000家用 900學費 1200車費+食 2700翔清
淨番就儲 咁上下

刑天話唔夠肥

咁應該可以每月存幾皮

又屈扶清

應該可以每月存幾十皮

rich

去年二月被裁定妨礙司法公正罪名成立的劉夢熊，將於明日刑滿出獄，猛虎出閘，他明晚會出席陶傑主持的節目《光明頂》爆料。

才子陶傑向《壹》仔率先披露，劉夢熊會有咩料爆，重點是談及香港現時的選情，和下一屆特首候選人的一些事情和分析，至於有否勁爆內情，才子就說不會言論審查，只要合法，任何事都可暢所欲言，具體說什麼，他也不知道。

除了關心選情外，劉夢熊也會披露在獄中生活，尤其是近日很多人關心，多個大人物入獄後的待遇，香港人最關心他們的飲食問題，三餐吃什麼，星期一有無魚，星期二有無雞，洗澡的熱水又足夠嗎等問題。

他續指近一年來，劉夢熊對香港、大陸及國際形勢非常了解，懲教署官員待他很好，分配了一個收音機，讓他二十四小時也得知世界大事，「他在裡面是以一個平常心態度做一位高水準的在囚人士，以他知識向懲教署人員獄卒和其他朋友講述世界大事，中國現代史，贏得很高聲望」。

據知夢熊不改牙擦本色，他周一將會離開監獄，表示很多在囚人士稱他為劉教授，對他依依不捨，醖釀寫信要求特首要求加刑，不要太早放。才子說：「無奈香港是一個法治社會，劉教授行為良好，迫不得已，懲教署要將他驅逐離開，無辦法，希望在囚人士多多諒解，如想追隨劉教授的教誨，繼續開班，希望大家盡早行為良好，出來跟劉教授學習，現時他出來先要接濟久旱逢甘霖的香港聽眾」

翔清真係食水好深

重重重

吸血鬼

依幾個月完全儲唔到錢

醫學霸權

wtf？

你偶像

long ching

『せがあぷラジオ延長戦～生でチェンクロ出来るかな？』は、
文化放送で毎週日曜夜９時から放送中の「せがあぷラジオ」の延長プログラム！

大人気スマホゲーム『チェインクロニクル3』の魅力を
余すところなくお届けします！

６回目となる今回のパーソナリティは、
緑川光さん、今井麻美さん、大坪由佳さんの３名！

そして、ゲストに、「チェインクロニクル ～ヘクセイタスの閃～」でムジカを演じ、
TVアニメ版のエンディングテーマとイベント上映版のオープニングテーマを担当している、
東山奈央さんをお迎えします！

ゲームにアニメにチェンクロ盛りだくさんな１時間！！
恒例のチェンクロ生プレイもありますよ?
さらに番組内でガチャコインのプレゼントも…！どうぞお見逃しなく！

2017年2月26日(日) 22:00～23:00予定
なお当日21:00～22:00は文化放送「せがあぷラジオ」の生放送の模様を映像配信。
上記時間は音声の配信はありませんので、AM1134またはradiko(ラジコ)にてお楽しみください。

○パーソナリティ
緑川 光 （声優）
今井 麻美（声優）
大坪 由佳（声優）

○ゲスト
東山 奈央（声優）

[url]
[/url]

有冇人溫暖我

我空虛我寂寞我凍呀

現充虎

出現鳥

入黎講下你地平日生活點過

成功突爆智障女神

今次ssr率低過average少少
16x抽都係得10張

差唔多啦
7%咋喎

我除番又真係差唔多7%

扶清不如上リクナビ睇下

一起出醜感覺多好

mk佬

聽日又要ot

人地係攝影大師啊

mkyle

閃卡

痛覺殘留cut到咁短既

唔想做人了

做mk

mk唔係人牙

春哥淨係想造人

YES

食女獸收皮啦

連企都屈

第一日識企

STAND

巴打們點過一星女教授個個70lv任,第2關就輸左

屌左三日女 上黎換氣

梨17碎
早起晚睡

食女王

木村套劇好似好垃圾

係咪冇隻1星教授冇可能過到個關70,我啲人完全幾刀就死一隻

邊關?

學師無牌自己鋪磚
會唔會犯法

鋪磚要牌

好似係底
連D線都未對得齊

一陣整柒左要黎過就爽

底面都未識分

拎杖個關,fd一定要用一星教授

用惠惠炸佢地唔得？

得罪講句,抵你做e行

冇珠而且頂唔到,第2關就死晒
定有咩方法可以一定拎到3粒法珠?

全法隊
或者用啲可以慢珠既角色

其實得支武器打唔到都唔緊要既

5星喎

武器除左奶黃武同為樣特登用專武之外全部都唔重要好似係

呢把成日送 我都有三把
武器係呢隻game真係唔太缺乏
探索又會有五星
唔啱用加四把二星武鍊下其他五星又得

我隻馱女神得3凸係米漏左關？

我已經打曬有嘅關，劜好驚miss左

400隻高麗菜?

呢把垃圾

翔清起身未

條女未起身佢郁唔到

枕著情人的手臂睡覺，甜蜜的事竟然變成慘劇。中國浙江義烏一對夫婦在當地做燒烤生意，前天晚上6時許，王姓丈夫與朋友聚會時喝到酩酊大醉，由朋友送回家時已經醉得不省人事。王妻將丈夫扶上床，擔心其酒後着涼，便鑽入被窩抱着他暖身。為了讓他睡得舒服一點，又把自己的右臂墊在丈夫的頭部，2人摟着睡了一晚。
據香港《蘋果日報》引述「浙江在線」報導，昨天上午8時許，王妻起來發現右肘部位和手指腫脹得十分厲害，皮膚呈紫色並有水泡，她連忙用左手推醒丈夫，卻感到丈夫身體冰冷僵硬，用手試探鼻息竟氣絕身亡。王妻立即報警。
「患者肘部缺血時間太長，肢體已缺血性壞死，需要截肢。」主治醫師表示，王妻需要立即接受手術保命。他又指出，患者說手臂枕了一個晚上，按理不會這麼嚴重，有點奇怪。不過，醫生建議最好不要長時間枕着手臂，容易影響血液流動，如果手臂一直壓着不動，長時間會出現麻痺、手酸等症狀，就說明手臂已缺血了。（即時新聞中心／綜合報導）

現充唯又去亂交之旅

地鐵又炒場 仲要有人禁鐘 睇黎又遲到

應該係， thxbro

上次話唔可以再遲
咁而家再遲多一次會點？

再遲就一個月內唔可以再遲到 一分鐘都唔得

我依家淨係可以遲多一分鐘 已經28分鐘

如果真係遲左呢？

每個月有30分鐘quota?

好似warning

你都諗住唔做wfc

下年呀 冇人聽書

做返1年廢青先

你養我？

睇松隆子果套

呢隻game多人玩？

邊套

四重奏

多過神抄

有冇絲打玩cc？

我

點解隻碟仲未到

翔清我隻腳無名指星期六腫到而家都未散
係咪死得

含笑半步釘黎

ACC真係好ON9 買平左都唔比

唔撚買算 等執啦垃圾公司

臨近四月係咁

四月是你的方言

洗唔洗睇醫生
行路都痛

TRUE講開april

睇下有冇骨折啦 又唔洗錢

睇中醫

都要俾3成

yes睇跌打

接骨院就成街都係

接

邪骨呢

仲邪骨直接泡泡浴啦清

好有經驗咁

成日都ff大把經驗

係呀係呀

me腎者

屌到腎虧?

扶他 扶他 我們去哪裡呀

叫雞

系牙系牙

屌你班支那畜成撚日話有貨有貨落撚完又話冇

好想試下r老母買張bobo機票比我

不過睇黎最多都係r到日本

支那畜

想睇多次天使龍睇女女

去睇樓

去叫雞

係咪放左係BOX度未拎咋

巧

尋日唔小心follow左應該冇事

kenneth lau冇叫雞

手痕follow左人
發現原來follow陌生人會sd notification比人

咩APP

唔係keith leung咩

瘋狂打打椰菜啦
打200，250，300，400隻送最後果張

スーパーロボット大戦V (プレミアムアニメソング&サウンドエディション) (日本版) 1 2 US$79.88 US$79.88 発送済み

2dgay幾時拎

踏破咁

又私交
可恥! 可恥!

收皮啦

夠膽依家同我私丫 我打撚到你火車頭咁撚樣

yes 我而家先打到2x話

THOMAS?

打到13關
冇咩心機打

ok中部機場等

thomas h漫

JULIA

仲未買機戰

唔買都罷

虫虫係名古屋

日日聽緊岐阜弁

今集睇人打當玩左

翻玩多次OGMD多過

屌 廁所又冇水 好想痾屎

照痾

點都好過z3啦

間左3格比女人 依家男廁得兩格 爆撚左

去平機會投訴

千奇唔好睇oscar awards live
la la land 女主。豬黎的
同片中兩個樣dklm

放假

今朝午餐食唔落
減肥有望

終於痾到屎

john

ma

最接近神嘅一舊屎

emma stone都豬

朝早食午餐

黃腦有咩唔屌?

殘晒啦屌

到底力威健身係咩黎

真正健身

健身又健心

健完身
毒撚->大隻毒撚

操袋底

fb

咁樣？🌚

我屌你老母呀

點解d 圖咁大陣基味

因為要開發同志市場

袋底市場

願意用扑狗條命換lalaland拎唔到best picture

支持

未睇

一色さん

雪ノ下先輩

唔洗睇

影視台驚見翔清

感謝台常見現春

感情台

lalaland 原來已經5個獎

垃圾戲幫荷里活打飛機

Best Actress
Emma Stone – La La Land as Mia Dolan

屌 好鍾意佢但係呢套戲呢個角色真係撐唔落

你地慢慢屌
佢繼續掃

越反越強大

套野節奏咁差

連燈

連登力

啦啦𡃁best pic

ok 對oscar失曬望

咪住 好似話頒錯獎

明明得拍攝技巧同音樂方面值得拎下

變左moonlight

終於有人柒過關家姐

faith in oscar restored

個同事無啦啦請我食飯

新同事？

唔係 有個幾好傾既同事

仲好撚貴 成50蚊 有D過意唔去

見你就黎收warning letter 安慰下你

女同事

關心妍

ON9 我今朝咁岩第一班就逼到上去 仲早左7分鐘番到

冇興趣知你同邊個扑野

dllm

死mk

呢位紅字巴打講得好

屌過西 死mk

屌佢老母!

五指西唔係西呀？

屌埋你

仲要屌過5個tim

扶他日日返工就唱林海峰首女同事

日日唱wa

Fake news! Fake award!

梨刀系

rip Bill Paxton

屌

同企分左手

點解淨係得隻碟

唔敢收tim

咁撚樣就620 rich

幾時幫我買公仔

r底

就黎DEL驚

【最新蕭析】燒山：La La Land 贏在故事平實 歌舞非常精彩！

LIHKG @ Android

都唔洗抽。今次4隻

典解

LEGEND FES 愈見得多就愈噁心
今次我都係PASS硬

連台主都棄

有愛先抽啦
臭菜
同埋都唔係咁必要

隻海驅v2仲雞過珍珠v2同弓奶V3

我諗聽日就打腫你塊面

我睇完百度流出資料先咁講

我就係睇完先笑你

1% 有咩理由會弱過其他果幾隻

可以留多d資源抽喵太

自己剪定出去剪頭毛好

良心

發緊夢

點自己剪

好似唔難
我有個fd話以前中過一次伏之外一路都係自己剪

條友有女

sigh
剛才母親話有親戚衰發放色情圖
比警犬拉左
現在禁止出境

信Andee

我淨係剪個陰同執邊d厚度

禾都係
尤其我會鏟埋滴水
長得超快

都係自己剪算 慳番d錢

究竟幾時會出番凱恩
P5入坑等到依家
同埋我想問下第1部酒埸有冇角係值得抽下
用黎填補下缺角既問題?

第一部仲用得下應該得返奶

功能性sr

鬼蘿好用

就算4突左都係? 我見佢5抽就送1張
好似好易突滿
唔通真係有排等 等到佢重出凱恩....

Dllm

等出男女主3.0屌打成隻驚

除左言葉仲有邊隻會用

就係講佢

一星教授。聖都魔神。珠絆

ゆきのん

清廉，禍騎，十領，3領，歌姬，森騎？

銀狼。海風姨

除左禍騎歌姬全部都要抽齊隊先有用

仲有16個鐘又要開工

想抽隻朱古力

我屌你老母

好不安呀

4月頭去京都

join ok?

互剪

點hea到8點搵2dg

定係出去剪埋毛算

c交

on9 賺錢呀

ME即日來回

笑撚死

仲有唔夠一個鐘就放工

true仲有半個鐘

扶他

我得161

住酒店咁貴

我訓網吧

我即日來回車費2千羊

我訓街0羊

行路去京都

佢加個紙箱等日本妹執返屋企牙

又笑鳩矮撚

都係出去剪 一濕就好唔舒服

偽玩充留名

黃貓share個條百度link係解包？
無左個post

玩充

假膠都要講名

好得閒

我就咁睇youtube 香菜魚
勁到pk wo
只係無凱恩一珠咁屈

一珠應該勁過凱啦
仲有魚姐 人妖 奶弓 做光環
本身自己個精靈島光環應該又加20%攻

不過下下搵凱因計就咩都唔洗抽

屌 射得多波比人屌

睇到星型果張笑左出聲

圓形果張好有藝術感

點解你咁多假

唔去旅行 一個月射一日咁好撚過份咩

仲可以射多日病假

要醫生紙 射佢老母

唔洗醫生紙我射撚到佢頭都穿呀

ok 射佢老母

有錢claim表示

聖都騎隊越來越勁

神

仲有咩野可以放

好在我屈左落流鼻血度 個經理又信左

邊會比位呢隻

唔知

睇下到時解包
可能有機會out走聖血

或者絢爛

騎隊唯一唔夠 係隊員位置

光君一刀一排

冇石lm

點解同志可以咁靚女

聽日又要開始番工

有我d龍汁護膚

咁開心

我覺得同志唔靚但好有魅力

講到你唔洗咁

屌佢老母臭閪 邊個諗啲戇鳩mission出黎
要啪果打成千隻椰菜 以為打緊踏破

無人叫你留返last日先打架喎

自己唔一早打話人on9

日日打既話其他好快搞掂

on9先刷

我最鍾意番工

玩屍屍

唔好扮刑天

既都係

D果都係值2張r卡姐

一早打完啦
個千幾棵菜

點睇都係探野煩過打菜

以m為榮

759有twinings

有cc有高潮

T back

4月

好似要遲到了 等2dg吹下風先

接放工

屌條撚樣係度同個客吹水

你唔係剪頭髮咩

扶清 = 桐人

係 佢仲未同我剪

唔差在出埋果隻熊公仔啦

仆街就冇電

破壞

你番屋企先囉 到左我再叫你落黎點睇

你幾點牙 我應該8點三左右到地鐵站

想邊個出口？

到時先

你方唔方便用line傾？

您有冇望埋其他
sega 又出npa 石抽ssr

淨係鍾意大髀

又有得抽

Mk jai

You 高富帥

發現成個post得我真毒

佐助型

Me too la ching

扶他至少182

161

185金城武唔係流架

191

都話185

係同係同扶他買野就可以見到185金城武

1.5 最尾4個？？？ 係邊4個幫拖？

乜力良心企業送破壞

隔離白貓條新女咁似佢既

4個偵探 冇講咩名

有咩好見

你2米高

問過 折完都仲係貴 唔岩玩figure

見偶像

斷鳩估無痛苦

黑貞 巖窟王 子安徒生 莎翁

2dgay咩樣

www

MK

打完了

幾時出埋福爾摩斯

應該4章先出

cc post除左禾冇人係真毒

巨人

轉貼過黎。唔該

幾時先送埋 快樂

黃帝斬刑天

好靚仔 有D想抽

想抽扶他@@

抽擊

[片]港女帶寵物上巴士被拒 ：佢係活佛黎架

LIHKG @ Android

動物大樂園

正又探到個隻咩迷子

笑到我仆街

港咩女
明明係港嬸

隻野好勁咩
你地都唔稀罕啦

What do you know about love

君名有冇參加今屆奧斯卡

病發

有呀

瀕危物種扶他

yes 唯一真毒

rdf

大家應該信我對扶他既客觀形容

臭企都至少180

Switch 最多玩 2 個半小時？
真機測試結果現身

似乎充電完全趕不上耗電
垃圾switch

rdg睇左兩集有d不明覺厲

老東

d任豚j部機得啦反正都冇game玩唔使開機

老翔

見D人話外國有得買個好Q大mAh的尿袋
心諗做乜鳩

帶土好似11號係 是asia訂左隻驚 到依家都未到

識到扶他真係好

收到風佢地話join會員每個月有限時免費"舊"game
仲要限定得個一個月有得玩
即係月尾download黎玩
就玩得1,2日
咁撚弱智
都仲護航話岩岩出慢慢黎
但人地對家psn係會藉期間任玩
真係笑撚死

日本票選下一個換她結婚的話 真的會「全國崩潰」的女星 Top 10！

笑撚死

ezone test report 咪寫左
似乎充電完全趕不上耗電

插濕電都仲倒緊水
尿袋都未必救到

即係唔入圍

點會對奧斯卡有期望

做乜尻

757d

點解會有傻仔係我地度買野

扶

你果隻3月1牙 你自己搵日得閒就約我

今年Oscar 幾好笑

又屍交

幾時幫我訂

燒山好波

呀 又幾好睇。。

原來係PWC

Accounting firm @PwC that counts votes & provides winner envelopes for #Oscars, apologise for best picture mix-up

雞脾呢

無益

走數

美國白人最講政治正確

君名哩d低質野完全唔符合民主自己價值觀點會入圍

收工

第一次去睇醫生

日本女醫生

好眼訓呀屌

阿叔嚟

你琴晚屌女屌成晚緊係唔夠訓

你呃人

禾都想

西面又射

屌佢

點解睇皮膚科啲細路都可以喊到拆天

屌都屌你先

要彈jer

もう嫌だもう嫌だ痛い痛い痛い

比人彈過 堅痛🙈

屌 探唔到第3把扇 dum左4粒石探左限卷番黎都冇超成功 ha jor

互射左幾多次

返工時間咁就睇左一個鐘醫生

日本虫

★IT 華為CEO：過了34歲就是廢人！華為裁走34歲以上IT狗！

癡撚線乜力

做咩咁傻豬用石探

差一把合到專

on9son

當冇左4日日任

岩岩諗住刷夠金閃d 英雄之証
dllm 原來武藏都要

再刷

刷緊聖都市街
幾好刷
又有雙晶

非洲人

呼她

long ching 禾唔明點解要
2rf+2smg+1ar

點解唔ar+smg一隊
rf+hg一隊

西面射波搞到我要開會

媽劇停YouTube幾百view都拎黎打飛機

後期係咁 但係前期hg坦唔起 要靠smg撐場

高層

同埋純ar+smg會冇人打後排比人屌打

食左個cm
hg前期tank唔到要smg撐場

好耐冇出過5* 點解角清咁撚歐

想問活動POOL會唔會再出?
冇睇時間台岩岩想抽惠惠 點知完左

哦
可能我未打到好遠所以未感受到
我打到岩岩拎m4a1 bbg only

魔王勇者過左年幾兩年而家先再復刻

成日4442都係2,3個幾鐘出2*3*

P5呢

賭緊手槍 玩曬d卡

希望一個禮拜內出綠毛

唉..RIP

終於開完

柚子森桑又更 我好興奮

喪心病狂

北 韓 以 高 射 炮 處 決 5 名 高 級 官 員

cls

我發覺畢加索好識食

有冇手足教我溝女

教埋我

養埋我

hajime老母好似好後生

有冇手足教我俾女溝

呢2隻野令chur乾晒我d渠蓋，宜家都未夠用

問翔

又逼害

#我們都是_ _人

testing

番左黎la

課金優惠最後一日

一陣課返PACK先

btw 有冇巴打有玩黏土人

到底係我做野慢左定係多野做左 依排忙撚到痴左咁

西面射波射多左

佢係度我都好撚忙

係到都射你

射你老婆

ntr

你射外父

【引人入勝】$8,800文員仔 轉戰性商店3年賺百萬

隱世法國餐廳

Café de Coral

極邪惡

d 南瓜好似浸住d 屎汁

扶清幾時去發覺

na版次次都都冇左個下頁掣
要回post/手動改link先會出黎

想聖誕 唔知夠唔夠錢

rich
又話儲錢去av國

佢有層樓揸手

wnb

DLLM SEGA 40連連紅劵得3SSR
食撚屎啦
屌你老母仲要中男人
跌箱加打錢做技二
垃撚圾

玩撚到3.0仲係度玩呢啲上古年代先有用ge技
我屌你大賊技一仲要係打人有機會slow同slow狀態敵人能力下降
你咁撚樣啲技叫做傳說義勇軍
咁凱恩應該叫咩
神?

扶他有錢去發覺

我連去大6叫g既錢都冇

我動議將大盜賊削出傳說義勇軍陣容
正垃圾根本冇得比

好嘔心

呢個一定係4隻入面最垃圾

0石表示

不要忘記祖國的偉大

異勇軍有數據未

即係淘寶課黑石

非洲先係我地祖國

試用完條魚
幾勁

80抽計埋無料紅卷都見唔到隻騎
香菜保底
大賊溢一
豬古力藝術家

我騎突一
大賊一

抽到大賊真係喊出黎

仲要溢一 真係喊出黎
仲要抽唔到隻騎先on9
唔撚追

垃圾朱古力

點解呢度D人咁rich抽cc

點解你地仲有石

可能近戰加攻1000%

我課黑金

no
唔撚出

清廉由2星時期我已經成日掛佢出黎

搞到我都有d想追

清廉係大獎？

猶長報到
暫時55+20 未計紅券0SSR

100天魔同80凱恩邊個勁d

暫時6抽1清廉，諗緊抽唔抽埋

ifc到底課左幾多次金

凱恩>all

優惠pack 課哂

香菜魚>清廉>>>朱古力>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>大賊

睇黎全個post得返我有0課光環

行過去

油王 打箱+30% 打錢+80%
P5男主

魚妹
必殺10倍超必16倍
帶兩珠，不緩速
常駐35攻15防，每跑7.5格+20攻15速7.5暴，上限4次
光環精靈島20攻

一睇就知係垃圾

有禁區行唔到

廢過凱恩咁撚多

抽一下應節算

又係天使之歌聲

真係聖都魔神黎

Rubbish

新一代良心奶

今個pool有邊隻勁?

天使之歌聲

條菜要夾人喎 你好想抽

香菜魚

制止

同llm制

連抽必勝法

抽完了

抽中呢3隻，還可以嗎？

仲抽

禍騎唔錯
萬象可以做珠絆
基騎就不了

又鞭黃腦屍

法老王都係非洲人

我已經抽晒上次素晴抽淨既石了
亦都唔會再課,睇黎跟住個堆復刻都唔關我事

有優惠石

仲廢過聖都良心

優惠石課淨最平個2個,有鬼用咩

放工 啪啪啪 半個鐘 啪啪啪

講到放工就有得啪啪啪咁

成功既標準就係搵到錢？ 有冇諗過可能佢地30歲既時候諗返轉頭，成世人最青春最陽光最冇壓力冇負擔既時間，用晒黎讀書，咩都冇試過冇玩過，咁都算係成功？

唔放都有啦清

毒撚

咁點先成功呀 人地渣遊艇身邊幾十條女圍住幫佢含又唔叫成功
住係劏房日日係度發夢懶係有夢想先叫成功咩 on9

我都係窮撚 但係成日望住d窮撚係度打飛機就覺得好好笑

真係好好笑

我用錢買你條女係你張床用你d套屌你條女算唔算成功

ho mk

高登仔淨係識得用食女衡量人生

咁我冇食過 係咪唔得

真毒永遠被b害

姐係你覺得old grandfather pig果d mk仔人生成功過你

我已經同mk差唔多廢 仲點比

講搵錢 我又係同mk仔差唔多 又肥矮柒毒窮 連女都冇得食 mk仔唔成功過我?
都未講有d mk係上到大學

扶清

我講得有冇道理先

連續賭左5次
4隻2*+1隻ak47

mo
至少我唔覺得你柒過d倫敦金mk

鬥慘大會

倫敦金mk可以日日屌mk妹索黑絲腳 我日日索隻狗

讀唔成書既毒撚真係廢到抽筋

識個中學同學做倫敦金仲比人放過上高登 依家咪又係大把錢開房食女船p乜都齊

嘛
你過得舒服開心就得

我好唔鍾意過現充生活
其他人定義果d幸福生活對我冇乜意義

其實你地身邊有冇人真係做倫敦金

係我特別廢

我對佢地ge睇法係我行街見到d貓貓狗狗交配都唔會羨慕

你勁 我好提子

true

東南西北

翔清已入空之境界

屌根源式

其實儲到錢算好架啦仲有d希望

好多人成身父母債要月月清

我只想身體健康

醒未

yo 駛乜驚呀

未

我想屌西唯有叫雞

開團?

小剛碌撚
我係EMIYA

人生冇希望

前路long ching創

？
我只係一個玩大陸game日日打j
娶左幾個二次元老婆ge毒撚

屌.....我一直認錯隔離po係你.....

btw新騎士幾好用,隻大叔唔係好識用,隻朱古力魔法師都係

今次個POOL點 抽唔抽得過
利申P5入坑新手 有熱奶 等緊凱恩

凱恩我估最快都半年後

魚妹
必殺10倍超必16倍
帶兩珠，不緩速
常駐35攻15防，每跑7.5格+20攻15速7.5暴，上限4次
光環精靈島20攻

大盗贼 必杀11倍圆形aoe附加暗缓
一觉平a15上缓 并减攻防15
二觉每攻击一次敌人加5%攻2.5%速 持续30s 钱80 宝30
pa 战士13攻光环

清廉 必杀 11倍直线aoe 12s减伤系数0.3 速度0.3
一觉己方骑士每进下一wave 放毒衰弱两次身后两人30%功5%防
二觉骑士三人以上时骑士光环15攻5防 35%反击1.8倍减伤40% 5秒cd
pa 骑士在场自己加攻50

巧克力
必杀1：变身90秒。变身期间增加50%攻15%防20%暴击率，格挡远程普攻。
必杀2：变身中前方3*3格12倍？弹飞3格？
1觉：近战增加20%攻，攻速1.5秒/下。50%血以上时增加40%攻30%速
二觉：每2秒回血3%。每wave开始时自身回血40%
PA：场上存在魔武器队友时自身20%暴击率增加
羁绊：每4秒回血1%。每wave开始时自身回血15%

逃恥好過求婚大作戰都有人講
曲直難分

THX
依家最缺其實係騎
打手有P5水樹同福山都叫做打得下
但一遇到80LV遠距怪就好易滅團
所以好想要凱恩

有結衣bb就夠

矛睇星野春

完全唔夠長澤架fc鬥

突爆大盜賊

3條女係都要比條仔我

逃恥只係一般日劇lv+結衣加乘同首歌hit
求婚=神作

難得扑狗智商上線

首歌唔好聽

好撚煩 去日本通街都係

又去日本

如果唔比家用就可以免費去日本

講過年果次

門8首歌屌打星野源啦

如果keep住3字頭一餐早餐再慳d可能去到白色相簿

唔食早餐